［IQ題］生物學

麻鷹，麻雀，同麻友
佢地有咩共通點？

同姓

都有閪

鳥類

總有一個係左近

都係要小心唔好掂到佢地便便

呀哈哈哈

有毛

雞類動物

乜撚

此post已完